# Teste Laravel Moneycloud

Teste prático - Laravel

Esse teste prático visa avaliar os conhecimentos do candidato a vaga de programador PHP Laravel.

Objetivos
Conhecer um pouco de suas habilidades em:
Laravel;
Entendimento e análise dos requisitos;
Capacidade de inovar;
Determinação na busca de soluções;
Responsabilidade na tomada de decisões.
Fique tranquilo
Todo e qualquer código desenvolvido nesse teste não será utilizado em quaisquer outros softwares nem comercializados pela MONEYCLOUD.
O propósito deste teste é apenas avaliar o conhecimento em programaçao do candidato.

Vamos lá! A aplicação é...

Criem uma aplicação utilizando Laravel, MySql e quaisquer outras tecnologias que julgar benéficas ao projeto. A aplicação deve prover um sistema de Login e nível de acesso simples. O administrador do sistema deverá Manter permissões e Manter usuários, cada usuário com uma ou mais permissões para a execução das seguintes tarefas:

Manter produtos;
Manter categorias;
Manter marcas.
Não necessita desenvolver os CRUDs referentes às tarefas acima. Crie apenas uma tela para cada uma das tarefas contendo apenas o título a fim de testarmos se o usuário pode acessa-las ou não;

O administrador não tem acesso às tarefas relacionadas a manter produtos, categorias e marcas;

Apenas os CRUDs de usuário e permissões são necessários.

Sobre os usuários

Administrador;

Comum

Requisitos

Usar Laravel (Última versão estável);

Usar banco de dados Mysql;

Usar o github ou bitbucket;

No demais fique a vontade para utilizar todos os seus conhecimentos e técnicas possíveis.

Para participar basta...

Construir a aplicação solicitada;

Commitar o projeto no repositório

Caso precise falar conosco


Email: dev@moneycloud.com.br

Fone: [61]35518999

Fique a vontade para entrar em contato conosco se você tenha alguma dúvida ou assim que terminar a aplicação.


